{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3011660",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 피카소 호텔"
    },
    "text": "2017年9月に完了した改装により、ホテルピカソはビジネス旅行者に最適化された宿泊施設です。 公共交通機関に近いので旅行にも便利です。 ホテルは42室の客室を所有しており、多言語案内サービスや朝食、電子レンジなどの便益施設も提供しています。 駐車は最大35台まで可能で、無料駐車も可能です。 無料連泊、Late Check Out及びEarly Check Inは可能ですが、追加費用がある場合があります。 フロントは1階に位置しており、24時間営業しております。 追加人数の予約は可能ですが、追加料金がある限界があります。 エキストラベッドは追加できませんが、寝具は追加可能です。 客室は禁煙室と喫煙室に分けられ、要請に応じて割り当てられます。 荷物預かり、ベビー用品、ワイングラスやオープナーのレンタルなど、さまざまなサービスも提供しています。 客室は基本的な便益施設だけでなく、ミネラルウォーター、飲料水、スリッパなどの様々な便益施設を備えています。 訪問者の意見は様々で、施設を探すのが難しかったり、追加費用、朝食時間に対する不満もあります。 お知らせや改善が必要だという意見もあり、おすすめしない宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルピカソは何年に改装が完了しましたか？",
            "answer": "ホテルピカソは2017年に改装が完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソは何階建てですか？",
            "answer": "ホテルピカソは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソはどれくらいの客室数を持っていますか？",
            "answer": "ホテルピカソは42室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルピカソは多言語案内サービスや朝食、電子レンジなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソの駐車場は最大で何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルピカソの駐車場は最大で35台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソは無料駐車を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルピカソは無料駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソではLate Check OutやEarly Check Inは可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルピカソではLate Check OutやEarly Check Inも可能ですが、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソのフロントは何階にありますか？",
            "answer": "ホテルピカソのフロントは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソではエキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "ホテルピカソではエキストラベッドの追加はできませんが、寝具は追加可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソの客室は喫煙室と禁煙室がありますか？",
            "answer": "ホテルピカソの客室は喫煙室と禁煙室に分かれており、要請に応じて割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソでは荷物預かりやベビー用品のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルピカソでは荷物預かりやベビー用品などのレンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソの客室にはどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルピカソの客室には基本的な便益施設の他に、ミネラルウォーターや飲料水、スリッパなどの様々な便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピカソを利用した訪問者の意見はどのようなものがありますか？",
            "answer": "訪問者の意見には施設を探すのが難しかったというものや、追加費用や朝食時間に対する不満があります。また、お知らせや改善が必要だという意見もあり、おすすめしない宿という意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 616
    }
}